<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="anger">
            <item>Всякая злость происходит от бессилия~Жан-Жак Руссо</item>
            <item>Уверенность пугает врагов больше, чем злость~Кисаме Хошигаки</item>
            <item>Злость отчаявшегося зачастую сильнее храбрости мужественного~Инна Ромич</item>
            <item>Прежде чем выкипит злость, может свариться ненависть~Войцех Бартошевский</item>
            <item>Злость окончательно сжигает страх~Екатерина Азарова</item>
            <item>Я наслаждаюсь собственной злостью — такое у меня единственное хобби~Лорел Гамильтон</item>
            <item>Умные люди не бывают злыми, злость предполагает ограниченность~Жан-Поль Сартр</item>
            <item>Злость - душа критики, а критика — источник развития и просвещения~Томас Манн</item>
            <item>За каждую минуту злости, вы теряете 60 секунд счастья~Ральф Уолдо Эмерсон</item>
            <item>Злость — самая бесполезная из эмоций. Разрушает мозг и вредит сердцу~Стивен Кинг</item>
            <item>От злости, говорят, витамины пропадают, синьор Помидор!~Чиполлино</item>
            <item>Человек — смесь злости и доброты, разница между людьми лишь в их пропорциях~Eugene Ryabyi</item>
            <item>Злость — это мощная специя, щепотка может разбудить, а целая горсть притупит все ощущения~Ход королевы</item>
            <item>Вы имеете право чувствовать злость, гнев, ярость. Это человеческие эмоции. Вы человек~Эдит Ева Эгер</item>
            <item>Если вы злитесь, то используйте эту злость как горючее, которое можно пустить в дело~Рошани Чокши</item>
            <item>Кто злится на свою боль — тот непременно ее победит~Иван Сергеевич Тургенев</item>
            <item>Если хочешь узнать, что думает о тебе твой знакомый, разозли его~Оливер Уэнделл Холмс</item>
            <item>Вами управляет тот, кто вас злит~Лао-цзы</item>
            <item>Злиться нет смысла в двух случаях: когда дело ещё можно поправить и когда дело уже нельзя поправить~Томас Фуллер</item>
            <item>Если женщина злится — значит она не только не права, но еще и знает об этом~Эрих Мария Ремарк</item>

    </string-array>
</resources>