<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="anxiety">
    <item>Есть три ловушки, которые воруют радость и мир: сожаление о прошлом, тревога за будущее и неблагодарность за настоящее~Ошо</item>
    <item>Идеал жизни, из которой исключена тревога, представляет собой искаженное восприятие жизни~Ролло Мэй</item>
    <item>Тревога – это часть существования; пока мы продолжаем расти и созидать, мы не можем быть свободными от нее~Ирвин Ялом</item>
    <item>Маленькая тревога имеет тенденцию расширяться и заполнять весь доступный объём~Ирвин Ялом</item>
    <item>Цена, которую мы платим за предвидение будущего, — это тревога о нем~Карл Саган</item>
    <item>Тревога ещё сильнее ревности подстёгивает страсть~Франсуаза Саган</item>
    <item>Тревога - это лишь легкое отвращение перед будущим~Альбер Камю</item>
    <item>Не будем тревожить тревогу, пока тревога не тревожит нас~Английская пословица</item>
    <item>Жизнь злых людей полна тревог~Дени Дидро</item>
    <item>Присутствие тревоги свидетельствует о жизнеспособности~Ролло Мэй</item>
    <item>Тревога неосязаема, невидима, нематериальна. Лишь сам человек наполняет ей свои мысли~Уэйн Дайер</item>
    <item>То, что произойдёт, произойдёт помимо твоей тревоги~Китайская пословица</item>
    <item>Всякая минута счастья таит в себе будущую тревогу~Александр Дюма</item>
    <item>Тревога не лучше страха. От неё только трудней~Эрнест Хемингуэй</item>
    <item>Тревога – это молитва о вещах, которых вы не хотите~Джен Синсеро</item>
    <item>Как только возникает тревога, потеряй интерес и наступит хладнокровие~Зайдель Адриан</item>
    <item>Тревога не изменит будущее. Сожаление не исправит прошлое~Карен Салмансон</item>
    <item>Жить — значит жечь себя огнем борьбы, исканий и тревоги~Эмиль Верхарн</item>
    <item>Тревога, недовольство, душевные раны — вот из чего вылеплен герой~Бернар Вербер</item>
    <item>Изживи свою тревогу доверием. Только так и можно сохранить друзей~Кария Джин</item>
</string-array>
</resources>