<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="discontent">
    <item>Недовольство собою есть необходимое условие разумной жизни. Только это недовольство побуждает к работе над собою~Лев Николаевич Толстой</item>
    <item>Людям, довольным всем, недовольство не по карману~Геннадий Ефимович Малкин</item>
    <item>Простое выражение недовольства без предложения альтернатив бесполезно~Жак Фреско</item>
    <item>Ничто так не сближает людей, как общее недовольство~Дэвид Лазба</item>
    <item>Люди, которые часто выказывают недовольство, редко бывают благодарны~Джулиана Вильсон</item>
    <item>Недовольство составляет одно из коренных свойств всякого настоящего таланта~Антон Павлович Чехов</item>
    <item>Недовольство — первый шаг к прогрессу, как у отдельного человека, так и у целого народа~Оскар Уайльд</item>
    <item>Многие хотят, не желая. Именно поэтому их желания — это сплошные недовольства и страдания~Айшек Норам</item>
    <item>Брюзга — это человек, который доволен своим недовольством~Вернер Мич</item>
    <item>Когда вы почувствуете недовольство жизнью, подумайте о том, чем вы обладаете, и будьте за это благодарны~Луиза Мэй Олкотт</item>
    <item>Талант — это неуверенность в себе и мучительное недовольство собой, чего никогда не встречается у посредственности~Фаина Раневская</item>
    <item>Народное недовольство — это результат действий заговорщиков или заговорщики — продукт народного недовольства?~Бернар Вербер</item>
    <item>Разумное недовольство – главная пружина цивилизации~Юджин Дебс</item>
    <item>Тревога, недовольство, душевные раны — вот из чего вылеплен герой~Бернар Вербер</item>
    <item>Ваша ненависть к миру — это всегда ваше недовольство собой, своими результатами~Франц Вертфоллен</item>
    <item>Кто не довольствуется тем, что имеет, может утратить всё, что имеет~Мухаммад Окар</item>
    <item>Утреннее недовольство — это здоровая и естественная реакция человека на то, что каждый день всё надо начинать сначала~Аксель Сандемусе</item>
    <item>На лице бездельника вы всегда найдёте отпечаток недовольства и апатии~Генрих Гейне</item>
    <item>Недовольство собой означает неумение общаться с самим собой, понять свои истинные потребности~Лууле Виилма</item>
    <item>Более всего мы недовольны другими, когда недовольны собой. Сознание вины делает нас нетерпимыми~Анри Амьель</item>
</string-array>
    </resources>