<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="sadness">
        <item>Подушки преданно разделяют с нами грусть, ничего не требуя взамен~Эльчин Сафарли</item>
        <item>Чем больше думаешь, тем становишься умнее – а значит и грустнее~Фредерик Бегбедер</item>
        <item>Грустить легко, потому что грусть — это капитуляция~Элизабеттаун</item>
        <item>Иногда мне становится нестерпимо грустно, но в целом жизнь течет своим чередом~Харуки Мураками</item>
        <item>А если вечно думать только о грустных вещах, то никто на свете не будет иметь права смеяться~Эрих Мария Ремарк</item>
        <item>Я люблю всех — вот что грустно~Курт Кобейн</item>
        <item>Это грустно, когда женщинам самим приходится открывать себе шампанское~Оливия Голдсмит</item>
        <item>Даже в человеческом счастье есть что-то грустное~Антон Павлович Чехов</item>
        <item>Разве не абсурд, что от хороших воспоминаний слёзы на глаза наворачиваются чаще, чем от дурных?~Вальтер Моэрс</item>
        <item>Не будь хмурой дурой. Будь весёлой!~Ванда Блоньская</item>
        <item>Повод для грусти всегда найдётся. Нужно уметь радоваться~Эльчин Сафарли</item>
        <item>Тайный источник юмора — не в радости, а в грусти; на небесах юмора нет~Марк Твен</item>
        <item>Весёлые люди делают больше глупостей, чем грустные, но грустные делают большие глупости~Жан де Лабрюйер</item>
        <item>Если ты грустишь от того, что слишком многое знаешь, значит ты не знаешь ничего хорошего~Сергей Веденьё</item>
        <item>Быть в толпе дураков умному грустно, а в толпе мудрецов глупому – скучно~Валентин Петрович Рычков</item>
        <item>Женщины делятся грустью. А радостью предпочитают похваляться~Анита Брукнер</item>
        <item>Судорожная веселость гораздо грустнее, чем открыто выраженная грусть~Франц Кафка</item>
        <item>Грусть и разочарование ещё больше, чем распущенность, вредят нам, счастливым обладателям надорванных сердец~Винсент Ван Гог</item>
        <item>Грусть иногда бывает единственным счастьем~Эрих Мария Ремарк</item>
        <item>Как страшно жизни сей оковы
                Нам в одиночестве влачить.
                Делить веселье все готовы -
                Никто не хочет грусть делить~Михаил Лермонтов</item>
    </string-array>
</resources>