<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="wonder">
        <item>Удовольствие быть удивленной. Вот самая сильная эмоция~Патрик Бовен</item>
        <item>Удивление лучшее лекарство, и я выздоравливал с помощью этого нового терапевтического средства~Жюль Верн</item>
        <item>Тайна вызывает удивление, а удивление – основа человеческого желания понять~Нил Армстронг</item>
        <item>Только в тот миг, когда жертвуешь телом, с изумлением обнаруживаешь, как мало оно для тебя значит~Антуан де Сент-Экзюпери</item>
        <item>Хорошая книга должна постоянно пробуждать изумление~Эмили Локхарт</item>
        <item>Всегда поступай правильно. Это доставит удовольствие некоторым людям и удивит всех прочих~Марк Твен</item>
        <item>Мне всегда казалось, что, возможно, величайшая мудрость — это просто изумляться всему~Рамеш Балсекар</item>
        <item>Удивление есть начало всякой мудрости~Сократ</item>
        <item>Ничему не удивляйся: удивление произвело богов~Пифагор Самосский</item>
        <item>Морщинки на лбу – от горизонтальных удивлений~Станислав Ежи Лец</item>
        <item>Глядя на мир, нельзя не удивляться!~Козьма Прутков</item>
        <item>Цивилизация возникла исключительно из желания удивить противоположный пол~"Футурама"</item>
        <item>Я всегда удивляю сам себя. Это единственное, ради чего стоит жить~Оскар Уайльд</item>
        <item>Удивительно, что у тварей, лишённых хребта, самый крепкий панцирь~Джебран Халиль Джебран</item>
        <item>У судьбы-злодейки всегда сюрпризы про запас. Удивит так удивит!~Эрих Мария Ремарк</item>
        <item>Детство — когда всё удивительно и ничто не вызывает удивления~Антуан де Ривароль</item>
        <item>Чтобы удивиться, нужно мгновение, а чтобы сделать удивительную вещь, нужны годы терпения и упорного труда~Клод Адриан Гельвеций</item>
        <item>Это прекрасно, когда ты вдруг понимаешь, что ещё не потерял способность удивлять самого себя~"Красота по-американски"</item>
        <item>Первый признак посредственности — отсутствие умения удивляться~Виктор Борисович Шкловский</item>
        <item>Страх и удивленье
            Для женщин в важных случаях — спасенье~Михаил Юрьевич Лермонтов</item>

    </string-array>

</resources>